[深夜閑聊]咁多年來有冇遇到啲乜嘢好笑嘅學生會名

我先「幻閣」
諗起個老師講「今年學生會候選內閣幻閣 」
屌佢老味搞到我有幻覺，係乜嘢人先可以諗到啲咁撚好笑嘅名

有幻愛feel

看得到但捉不到的學生會

久功